{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "question": "น่าเบื่อ",
      "correct_answer": "dull",
      "incorrect_answers": [
        "hilarious"
      ]
    },
    {
      "question": "ตลกมาก ๆ",
      "correct_answer": "hilarious",
      "incorrect_answers": [
        "dull"
      ]
    },
    {
      "question": "คู่",
      "correct_answer": "couple",
      "incorrect_answers": [
        "useless"
      ]
    },
    {
      "question": "ไร้ประโยชน์",
      "correct_answer": "useless",
      "incorrect_answers": [
        "couple"
      ]
    },
    {
      "question": "กำจัดออก",
      "correct_answer": "killed off",
      "incorrect_answers": [
        "voted off"
      ]
    },
    {
      "question": "ปลดออก",
      "correct_answer": "voted off",
      "incorrect_answers": [
        "killed off"
      ]
    },
    {
      "question": "เป็นสาวก",
      "correct_answer": "to be a fan of",
      "incorrect_answers": [
        "to be in tears"
      ]
    },
    {
      "question": "น้ำตาคลอ",
      "correct_answer": "to be in tears",
      "incorrect_answers": [
        "interviewed"
      ]
    },
    {
      "question": "ตึงเครียด",
      "correct_answer": "tense",
      "incorrect_answers": [
        "compete"
      ]
    },
    {
      "question": "นำไปสู่",
      "correct_answer": "leading to ",
      "incorrect_answers": [
        "amazing"
      ]
    },
    {
      "question": "ปริมาณ",
      "correct_answer": "quantity",
      "incorrect_answers": [
        "quality"
      ]
    },
    {
      "question": "ความหลากหลาย",
      "correct_answer": "variety",
      "incorrect_answers": [
        "different"
      ]
    },
    {
      "question": "เสนอเพื่อให้พิจารณา",
      "correct_answer": "to be on offer",
      "incorrect_answers": [
        "professional"
      ]
    },
    {
      "question": "ดึงดูด",
      "correct_answer": "attracted",
      "incorrect_answers": [
        "previously"
      ]
    },
    {
      "question": "ชักชวน",
      "correct_answer": "persuaded",
      "incorrect_answers": [
        "because"
      ]
    },
    {
      "question": "โอกาส",
      "correct_answer": "opportunity",
      "incorrect_answers": [
        "to be on offer"
      ]
    },
    {
      "question": "ไว้วางใจ",
      "correct_answer": "relied on",
      "incorrect_answers": [
        "medical"
      ]
    },
    {
      "question": "แบ่งออกเป็น",
      "correct_answer": "cut up into",
      "incorrect_answers": [
        "section"
      ]
    },
    {
      "question": "หยิบ",
      "correct_answer": "to pick up",
      "incorrect_answers": [
        "explain"
      ]
    },
    {
      "question": "ทดลอง",
      "correct_answer": "experiment",
      "incorrect_answers": [
        "complex"
      ]
    },
    {
      "question": "ซับซ้อน",
      "correct_answer": "complex",
      "incorrect_answers": [
        "expect"
      ]
    },
    {
      "question": "สารคดี",
      "correct_answer": "documentary",
      "incorrect_answers": [
        "technology"
      ]
    },
    {
      "question": "อย่างเห็นได้ชัด",
      "correct_answer": "apparently",
      "incorrect_answers": [
        "survey"
      ]
    },
    {
      "question": "มีผล",
      "correct_answer": "influence",
      "incorrect_answers": [
        "research"
      ]
    },
    {
      "question": "อย่างเพิ่มขี้น",
      "correct_answer": "increasingly",
      "incorrect_answers": [
        "affecting"
      ]
    },
    {
      "question": "ต่ำกว่า",
      "correct_answer": "below",
      "incorrect_answers": [
        "personally"
      ]
    },
    {
      "question": "สำรับ",
      "correct_answer": "recipe",
      "incorrect_answers": [
        "fixed"
      ]
    },
    {
      "question": "มีแนวโน้ม",
      "correct_answer": "tend",
      "incorrect_answers": [
        "awful"
      ]
    },
    {
      "question": "บางที",
      "correct_answer": "perhaps",
      "incorrect_answers": [
        "middle"
      ]
    },
    {
      "question": "พิจารณา",
      "correct_answer": "consider",
      "incorrect_answers": [
        "surprising"
      ]
    },
    {
      "question": "เพิ่มขี้น",
      "correct_answer": "going up",
      "incorrect_answers": [
        "trend"
      ]
    },
    {
      "question": "คำแนะนำ",
      "correct_answer": "recommendation",
      "incorrect_answers": [
        "suggested"
      ]
    },
    {
      "question": "ช่างทำผม",
      "correct_answer": "hairdresser",
      "incorrect_answers": [
        "mechanic"
      ]
    },
    {
      "question": "ข่างกล",
      "correct_answer": "mechanic",
      "incorrect_answers": [
        "cleaner"
      ]
    },
    {
      "question": "ตรงเวลา",
      "correct_answer": "on time",
      "incorrect_answers": [
        "mess"
      ]
    },
    {
      "question": "สิ่งสกปรก",
      "correct_answer": "mess",
      "incorrect_answers": [
        "efficient"
      ]
    },
    {
      "question": "ซึ่งมีประสิทธิภาพ",
      "correct_answer": "efficient",
      "incorrect_answers": [
        "reasonable"
      ]
    },
    {
      "question": "สมเหตุสมผล",
      "correct_answer": "reasonable",
      "incorrect_answers": [
        "convenient"
      ]
    },
    {
      "question": "สะดวก",
      "correct_answer": "convenient",
      "incorrect_answers": [
        "trust"
      ]
    },
    {
      "question": "เชื่อถือได้",
      "correct_answer": "reliable",
      "incorrect_answers": [
        "exact"
      ]
    },
    {
      "question": "พอดีเป๊ะ",
      "correct_answer": "exact",
      "incorrect_answers": [
        "install"
      ]
    },
    {
      "question": "เปลี่ยนยางแบน",
      "correct_answer": "to replace a flat tyre",
      "incorrect_answers": [
        "to assess the damage"
      ]
    },
    {
      "question": "ประเมินความเสียหาย",
      "correct_answer": "to assess the damage",
      "incorrect_answers": [
        "to assess one's finess"
      ]
    },
    {
      "question": "ทดสอบสมรรถภาพร่างกาย",
      "correct_answer": "to assess one's finess",
      "incorrect_answers": [
        "to assess one's strengths and weaknesses"
      ]
    },
    {
      "question": "ประเมิณจุดแข็งและจุดอ่อน",
      "correct_answer": "to assess one's strengths and weaknesses",
      "incorrect_answers": [
        "to fix a pipe"
      ]
    },
    {
      "question": "ซ่อมท่อน้ำ",
      "correct_answer": "to fix pipe",
      "incorrect_answers": [
        "to replace one's passport"
      ]
    },
    {
      "question": "ซ่อมเฟืองท้ายรถ",
      "correct_answer": "to fix the gears on one's car",
      "incorrect_answers": [
        "to fix a broken light"
      ]
    },
    {
      "question": "ทำเล็บ",
      "correct_answer": "to do one's nails",
      "incorrect_answers": [
        "to do one's hair"
      ]
    },
    {
      "question": "ดูอาการบาดเจ็บ",
      "correct_answer": "to look at the injury",
      "incorrect_answers": [
        "to look at what's causing it"
      ]
    },
    {
      "question": "ดูสิ่งที่ก่อเหตุ",
      "correct_answer": "to look at what's causing it",
      "incorrect_answers": [
        "to do one's hair"
      ]
    },
    {
      "question": "ใช้เวลา",
      "correct_answer": "spend",
      "incorrect_answers": [
        "on time"
      ]
    },
    {
      "question": "พาดหัวข้อ",
      "correct_answer": "headline news",
      "incorrect_answers": [
        "business"
      ]
    },
    {
      "question": "สิ่งแวดล้อม",
      "correct_answer": "environment",
      "incorrect_answers": [
        "opinion"
      ]
    },
    {
      "question": "ความคิดเห็น",
      "correct_answer": "opinion",
      "incorrect_answers": [
        "polities"
      ]
    },
    {
      "question": "การเมือง",
      "correct_answer": "polities",
      "incorrect_answers": [
        "เหี้ยตู่"
      ]
    },
    {
      "question": "กำไร",
      "correct_answer": "profit",
      "incorrect_answers": [
        "drop"
      ]
    },
    {
      "question": "ลดลง",
      "correct_answer": "drop",
      "incorrect_answers": [
        "pilot"
      ]
    },
    {
      "question": "นัดกันหยุดงาน",
      "correct_answer": "to go on strike",
      "incorrect_answers": [
        "peace"
      ]
    },
    {
      "question": "ความสงบ",
      "correct_answer": "peace",
      "incorrect_answers": [
        "claim"
      ]
    },
    {
      "question": "การพัฒนา",
      "correct_answer": "breakthrough",
      "incorrect_answers": [
        "process"
      ]
    },
    {
      "question": "อ้าง",
      "correct_answer": "claim",
      "incorrect_answers": [
        "hit"
      ]
    },
    {
      "question": "การบำบัด",
      "correct_answer": "treatment",
      "incorrect_answers": [
        "injury"
      ]
    },
    {
      "question": "อาการบาดเจ็บ",
      "correct_answer": "injury",
      "incorrect_answers": [
        "chance"
      ]
    },
    {
      "question": "โอกาส",
      "correct_answer": "chance",
      "incorrect_answers": [
        "scandal"
      ]
    },
    {
      "question": "เรื่องอื้อฉาว",
      "correct_answer": "scandal",
      "incorrect_answers": [
        "hit"
      ]
    },
    {
      "question": "โจมตี",
      "correct_answer": "hit",
      "incorrect_answers": [
        "government"
      ]
    },
    {
      "question": "หวังดีเสมอ",
      "correct_answer": "to hit the team's hopes",
      "incorrect_answers": [
        "found guilty of "
      ]
    },
    {
      "question": "ตัดสินมีความผิด",
      "correct_answer": "found guilty of ",
      "incorrect_answers": [
        "to decide a sentence"
      ]
    },
    {
      "question": "ตัดสินจำคุก",
      "correct_answer": "to decide a sentence",
      "incorrect_answers": [
        "union"
      ]
    },
    {
      "question": "สหภาพแรงงาน",
      "correct_answer": "union",
      "incorrect_answers": [
        "staff"
      ]
    },
    {
      "question": "กำจัด",
      "correct_answer": "to get rid of",
      "incorrect_answers": [
        "to keep out of "
      ]
    },
    {
      "question": "แนะนำ",
      "correct_answer": "advised",
      "incorrect_answers": [
        "president"
      ]
    },
    {
      "question": "ถอยออกห่าง",
      "correct_answer": "to keep out of",
      "incorrect_answers": [
        "move on"
      ]
    },
    {
      "question": "ยารักษาโรค",
      "correct_answer": "drug",
      "incorrect_answers": [
        "discase"
      ]
    },
    {
      "question": "โรคภัย",
      "correct_answer": "discase",
      "incorrect_answers": [
        "outright"
      ]
    },
    {
      "question": "ทันที",
      "correct_answer": "outright",
      "incorrect_answers": [
        "weather"
      ]
    },
    {
      "question": "ซีด",
      "correct_answer": "pale",
      "incorrect_answers": [
        "nasty cut"
      ]
    },
    {
      "question": "รอยแผลเป็น",
      "correct_answer": "nasty cut",
      "incorrect_answers": [
        "stiff"
      ]
    },
    {
      "question": "แข็งทื่อ",
      "correct_answer": "stiff",
      "incorrect_answers": [
        "ache"
      ]
    },
    {
      "question": "เจ็บปวด",
      "correct_answer": "ache",
      "incorrect_answers": [
        "injured"
      ]
    },
    {
      "question": "กล้ามเนื้อฉีกขาด",
      "correct_answer": "strained a muscle",
      "incorrect_answers": [
        "pain"
      ]
    },
    {
      "question": "กินแล้วท้องปั่นป่วน",
      "correct_answer": "eat something that didn't agree with someone",
      "incorrect_answers": [
        "bruised"
      ]
    },
    {
      "question": "บวมช้ำ",
      "correct_answer": "bruised",
      "incorrect_answers": [
        "out of breath"
      ]
    },
    {
      "question": "เหนื่อยหอบ",
      "correct_answer": "out of breath",
      "incorrect_answers": [
        "sore throat"
      ]
    },
    {
      "question": "เจ็บคอ",
      "correct_answer": "sore throat",
      "incorrect_answers": [
        "allergic reaction"
      ]
    },
    {
      "question": "รังเกียจ",
      "correct_answer": "mind",
      "incorrect_answers": [
        "miss"
      ]
    },
    {
      "question": "หลีกเลี่ยง",
      "correct_answer": "avoid",
      "incorrect_answers": [
        "keep"
      ]
    },
    {
      "question": "จัดการ",
      "correct_answer": "arrange",
      "incorrect_answers": [
        "agree"
      ]
    },
    {
      "question": "เสนอ",
      "correct_answer": "offer",
      "incorrect_answers": [
        "refuse"
      ]
    },
    {
      "question": "ปฎิเสธ",
      "correct_answer": "refuse",
      "incorrect_answers": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "question": "อาการ",
      "correct_answer": "symptom",
      "incorrect_answers": [
        "promise"
      ]
    },
    {
      "question": "ร่ำรวย",
      "correct_answer": "wealthy",
      "incorrect_answers": [
        "wealth"
      ]
    },
    {
      "question": "ใจกว้าง",
      "correct_answer": "generous",
      "incorrect_answers": [
        "statistics"
      ]
    },
    {
      "question": "สถิติ",
      "correct_answer": "statistics",
      "incorrect_answers": [
        "earnings"
      ]
    },
    {
      "question": "รายได้",
      "correct_answer": "earnings",
      "incorrect_answers": [
        "earn"
      ]
    },
    {
      "question": "หนี้สิน",
      "correct_answer": "debt",
      "incorrect_answers": [
        "income"
      ]
    },
    {
      "question": "ให้ยืม",
      "correct_answer": "lend",
      "incorrect_answers": [
        "borrow"
      ]
    },
    {
      "question": "เงืนเดือนรายปี",
      "correct_answer": "annual salary",
      "incorrect_answers": [
        "income"
      ]
    },
    {
      "question": "เป็นหนี้",
      "correct_answer": "owe",
      "incorrect_answers": [
        "afford"
      ]
    },
    {
      "question": "จ่ายราคา",
      "correct_answer": "afford",
      "incorrect_answers": [
        "payment"
      ]
    },
    {
      "question": "ความร่ำรวย",
      "correct_answer": "wealth",
      "incorrect_answers": [
        "expensive"
      ]
    },
    {
      "question": "ผู้ให้ยืม",
      "correct_answer": "lender",
      "incorrect_answers": [
        "rate"
      ]
    },
    {
      "question": "สังคมไร้เงินสด",
      "correct_answer": "cashless society",
      "incorrect_answers": [
        "bank account"
      ]
    },
    {
      "question": "ค่าตอบแทน ",
      "correct_answer": "payment",
      "incorrect_answers": [
        "credit card"
      ]
    },
    {
      "question": "การตัดสินใจ",
      "correct_answer": "decision",
      "incorrect_answers": [
        "based on"
      ]
    },
    {
      "question": "รถชน",
      "correct_answer": "car crash",
      "incorrect_answers": [
        "delay"
      ]
    },
    {
      "question": "บริการซ่อมแซม",
      "correct_answer": "breakdown service",
      "incorrect_answers": [
        "car park"
      ]
    },
    {
      "question": "อุบัติเหตุ",
      "correct_answer": "accident",
      "incorrect_answers": [
        "fine"
      ]
    },
    {
      "question": "ค่าปรับ",
      "correct_answer": "fine",
      "incorrect_answers": [
        "narrow"
      ]
    },
    {
      "question": "แคบ",
      "correct_answer": "narrow",
      "incorrect_answers": [
        "trip"
      ]
    },
    {
      "question": "การเดินทางระยะสั้น",
      "correct_answer": "trip",
      "incorrect_answers": [
        "narrow"
      ]
    },
    {
      "question": "ลา ",
      "correct_answer": "donkey",
      "incorrect_answers": [
        "monkey"
      ]
    },
    {
      "question": "มีกำลังใจ",
      "correct_answer": "encouraging",
      "incorrect_answers": [
        "thanks to"
      ]
    },
    {
      "question": "่เนื่องจาก",
      "correct_answer": "thanks to",
      "incorrect_answers": [
        "encouraging"
      ]
    },
    {
      "question": "สถานที่ท่องเที่ยว",
      "correct_answer": "tourist attraction",
      "incorrect_answers": [
        "tourist"
      ]
    },
    {
      "question": "นักปั่น",
      "correct_answer": "cyclist",
      "incorrect_answers": [
        "driver"
      ]
    },
    {
      "question": "ดึงออกมา",
      "correct_answer": "pulled out",
      "incorrect_answers": [
        "brake"
      ]
    },
    {
      "question": "ยางรถ",
      "correct_answer": "tyre",
      "incorrect_answers": [
        "engine"
      ]
    },
    {
      "question": "หมวกกันน็อก",
      "correct_answer": "helmet",
      "incorrect_answers": [
        "lorry driver"
      ]
    },
    {
      "question": "คนขับรถบรรทุก",
      "correct_answer": "lorry driver",
      "incorrect_answers": [
        "cyclist"
      ]
    },
    {
      "question": "น่าอับอาย",
      "correct_answer": "embarrassing",
      "incorrect_answers": [
        "scary"
      ]
    },
    {
      "question": "เข้มงวด",
      "correct_answer": "strict",
      "incorrect_answers": [
        "bad luck"
      ]
    },
    {
      "question": "เก้าอี้ไฟฟ้า",
      "correct_answer": "heated seat",
      "incorrect_answers": [
        "car seat"
      ]
    }
  ]
}